「差」人

差人真係「差」人wo,名符其實,睇名都知佢地乜都差人一截,為保存警隊聲譽,不如改名叫「優」人,都呃得吓人
不過就我看來警隊都係名存實亡,做乜春都無用